［思考人生mode] 如果神喺你面前，你最想問咩？

我先

做乜嘢要創造地球同人類？喺咪好似sim city咁好好玩

牛定熊